根本拍拖應該要破處扑野

信埋連登仔咩留個處俾未認識甚至唔存在未來老公
而放棄同眼前最愛既男朋友親密接觸既機會
仲未計男朋友可能就係未來老公
又唔見連登仔留個處留到30處俾未來老婆
十幾廿歲一有女朋友就急住破處
無女都心思思叫雞破處

不過女人留處都好
見到隔離post無得破處揸波就好心涼
鬼叫你地係咁宣傳非處=雞
到自己條女無得掂就鬼殺咁嘈

點都冇你份架啦

我要有咩份

情到濃時自然就扑架啦

啱呀 根本處唔處呢樣嘢就好on9

做雞就大條道理
連登果然係女權聖地

女人非處就係雞
男人非處=雞蟲

好心連登仔唔好再塗毒班後生仔女
男女朋友扑野根本無問題
不過一定要帶眼識人囉 唔好隨便
同埋唔好似連登仔咁雙重標準
一邊介意女朋友同ex扑過 一邊狗衝去扑個ex

不，只需要有呢類任扑嘅陪伴過渡期
最終唔好話處，都要揀個少經驗
你拖條女出街，行轉MK已經有三幾個扑過

所謂雞蟲係主人
雞只係貨物而已，比錢就屌得
你都一樣，不過無人幫襯，喺屋企做怨婦

唔知樓主屬於邊種type嘅連登臭雞呢

連登仔一直都留緊後面個處比老公
當然前面都係

你唔係以為佢地有女掛

係呀 我同你老母拍住上做一樓一
駁唔到就話人做雞

自己屌女同介意條女唔係處有咩問題
港女想條仔有180cm高，唔通自己就一樣要180cm高先有資格要求？

所以咪話要帶眼識人
一陣拖條仔行轉mk有三五七個都俾佢仆過都唔係幾好 好似幫條仔埋單咁

同連登班毒撚講野真係哂鳩氣
自己冇拖冇得屌女就話唔係處嘅女都係雞
又起底又乜乜柒柒
人地私生活關你撚事咩

條件無得對等 男女有別
但行為可以對等

連登仔駁唔到

樓主真係小學雞黎 仲停留喺駁來駁去 鬼同你拗八婆交,撒野,吧，建國後,一定會摷哂你班女權撚出黎槍決,立此存照 這就是男人做事,不似女人只會躲在男人背後攞著數,正如你隻臭雞潛伏喺男人論壇一樣，將來實會捉到你出黎 我哋男人放權比你女人已數百年,將來亦有權有本事攞番，到時唔會有人同你喺到辯論 你好自為之

你唔係連登仔?還是你係連登臭雞?
見親你依啲留意，真係好撚好笑
咁憎連登仔就去第二度聲討，在此撒野,不知廉恥

好痴線
你現實會唔會係街自言語個種癲佬
叫連登仔一係一齊留處 一係一齊扑野都叫女權 咁你咪父權恐怖分子

我諗好多話要女朋友/老婆係處果d人都係青頭，佢哋係驚真係上到床俾對方笑青頭仔

的確，拍拖洗錢又係我既
無理由無返少少服務

帶眼識人 同 根本拍拖應該要破處扑嘢
已經好矛盾
支持拍拖要破處扑嘢，自然一不離二
處都破了，封已開同邊個拍都快啲扑得啦
呢d咪淪為SP之流

做男人真係要帶眼識人，扑過自然知係隻咩閪
未到18 20根本應該專心讀書唔應該拍拖

俾人扑果d留返俾讀唔成書無所事事嘅人去做
起碼唔會俾人中出即飛帶埋個肚都未夠18

係鳩痕定係情到燶時點分？
拍拖冇理由唔咀得下嘛，跟住就揸揸摷摷
摷到興晒咪情到燶時囉

btw 俾人呃咗閪屌冇得做聖女就拖9人落水

如果結婚後先知大家性生活唔夾可以點

你啲女人一見武力就話痴線,所以話女人一定唔夠男人鬥,攞槍指住佢只會鬼殺咁嘈 有軍權後,先捉幾個有名的女權分子處决-胡紅玉,中大email,援交幼師，即大事可成矣 其後你班臭雞網民亦會秋後算賬,走不掉的 到時你咪對住軍人慢慢講平權，不應使用暴力，要尊重女人依啲政治正確嘅話語，睇下佢哋會唔會開槍

你都on9
破左處=個個識條仔一日就拍拖即日就扑埋
大把女咪正正常常咁識條仔兩三個月慢慢發展至表白一齊 一齊左幾耐先扑就唔撚關你事啦
帶眼識人係講緊揀男朋友呀

雞真係雞一段婚姻只有性 但放心，非處可以做妾侍,大房一定要係處

下？反對婚前性行為？
一早知道要娶就早要調教囉，咁遲先知？

傾，傾唔掂離婚，不過再婚都只會重蹈覆轍
一隻手掌拍唔響，不如講多d大家研究下

有撚病？你啲圖又係點嘅臭雞？ 唔關事唔好攞嚟講

所以咪話拍拖根本要扑野
但重點係唔好亂同人拍拖 要真心相愛

*一定要真心相愛

大房同妾侍
死毒撚你訓撚醒未

你現實世界係點？
講嘢咁撚on9 嘅 瞓醒未

連登真係好多痴線佬

"見到隔離post無得破處揸波就好心涼
鬼叫你地係咁宣傳非處=雞
到自己條女無得掂就鬼殺咁嘈 "

屌 我啱啱先係個個post出黎
不過條友又on9嘅
當佢係老婆所以會係佢口中嘅未來老公 logic 100

對部份人黎講 性生活都係維繫感情嘅其中一環黎

咁又成日拎連登聚會圖恥笑？？ 憑外貌話人毒?咁睇依三幅圖直情係出黎做啦 不,第一張確係殺人犯，依啲就真係精神有問題，一律皆出自連登女嘅手筆
常言道連登多痴線佬,但實情係連登臭雞
先最變態，有唒證據

扑咗自然興趣大減唔係話必然
再者你用兩三個月做基準
曾經一拖三至五，維持唔止一年
其中大把女咪正正常常咁識呢條仔兩三個月慢慢發展，屌埋再話性格不合或不了了之

我就係咁樣成長

帶眼識人？見多d人先再講啦
校園生活來來去去都係嗰啲人
可以帶咩眼識倒咩人？
仲有，唔止你一個帶眼識人
個個女同學都喺度帶眼識人
又演變成你爭我奪勾心鬥角
帶眼識人好易拋諸腦後

睇一睇佢啲post
原來係啲連女權都唔識分嘅on9
真係想知現實世界有無朋友

同時有幾條女又話你知咩
盤絲洞怨婦

有冇人接受唔到二手鳩？

樓主唔係接受唔到二手鳩咩

個女人唔愛你既話就算俾曬錢都可以唔俾你屌
調返轉係愛你既貼埋錢俾你加主動撩你扑佢都仲得
成個人得錢可以吸引到女人個d雞蟲收返埋啦

自打嘴巴，女權本色

真心相愛
邊個唔想？自己講完唔笑？唔覺天真？

條仔唔扮/做到真心相愛邊有得屌？
所以呃閪屌真係易過搭順風車

唔到死個一刻，都唔會證明到什麼真心相愛
唔通要爭辯嗰一刻有冇愛過我呢啲白癡對白？
做愛嗰幾分鐘真係好愛你嫁

香港仲邊有一夫多妻制
有拍過拖話非處你都驚啦 定你覺得處鑲金
咁鐘意處去產房搵啦
樣靚正既一早拍曬拖破曬啦 仲等又老又巢先破處咩

相愛等於一定會永久？
你比人呃蝦條係你遇人不淑嘅問題
你要諗嘅係點帶眼識人
唔關做唔做愛咩事

我認識既靚女拍拖反而好少咁早破，反而普通樣/中下會急急腳破左去 滿足下男朋友

如果扑左興趣大減係真咁呢個世界無人結到婚
所以咪話要所謂帶眼識人
搵一個真心愛你既人
尤其是女人
最好扑唔扑都咁愛你 扑左更加愛
自然唔會有一拖幾 扑完就分呢d情況
帶眼識人/學識睇人係唔易
我都係仆左好多次街先學識
運氣眼光緣分缺一不可

亂晒籠
女人愛唔愛，俾唔俾錢，都有機會屌或唔屌
唔知講緊乜9

不過女人唔俾我屌都會比其他男人屌
唔一定係雞，但！

女人就係要嚟俾人屌

係咪佢唔中意條仔炸

用閪窿留人大有人在，而必敗
所以社會充斥大量SP

無一夫多妻就唔識爭取？何生劉生鄧兆尊都玩緊啦,佢哋得,你唔得？男人本來係要同時擁有幾條女,你祖先都係,一夫一妻根本不明智,違反生物學

做女人要帶眼識人
小朋友要俾心機讀書
老生常談邊個會聽

即係你都柒過，俾人呃過好多次
見得撚多，識分邊條係好撚
然後響度勸人帶眼識人唔好重蹈你覆轍？
以上論點去支持根本拍拖應該要破處扑嘢？

我直頭覺得唔應該有婚姻 兩個人真心相愛咪得 撚洗靠張證書證明關係

樓主諗住一世唔回應

講得出呢d真係好可憐 呢個世界無女人愛過你
以為其他男人都好似你咁淨係識屌黎屌去
到死個一刻就係試半夜係醫院男朋友係我訓緊個陣偷偷咁眼濕濕喊

但真係真理

所以唔諗住生仔都唔會結婚
結婚擺酒禮金又要比，又要供樓
又要同出面玩夠，冇處女膜既女人分享成果 無論精神上 肉體上都留唔到比我 真係會好難過

帶眼識人之後搵到個啱既人咪自然可以拍拖破處囉

膠post用笑鳩你班話人係二手西既連登仔囉

應該要賣

其實11/12
果幅果個幾靚幾純

講咗就話自己假膠,龍門任你搬

你咪一樣屈人無女

根本呢個話題冇絕對正確答案
討論到4018年後都一樣

不過呢方面我就支持唔做唔錯
要帶眼識人保持距離睇嘢都清楚啲
定力唔夠根本唔應該拍拖

利申 18歲破處，18之前拍過五次都好純情

其實女人幾十歲人依然做老處，一樣心理壓力好大，好似無人想要自己一樣

要到結婚先有機會破處既青頭有幾多真係有人同佢地結婚 大家心知肚明

的確係無結果的，誰有槍誰話事,重奪男人話語構,復興父系社會

條仔下話
Ching真係重口味

邊個會你班臭雞一生一世,其實根本冇人要,大家心知肚明啦

其實只係一班青頭唔想女神比人破處遮

好欣賞你嘅思維，有興趣交朋友

你搵到個女人係你病左個陣眼濕濕話唔想你有事先同我講啦

你搵到個男人係你病左個陣眼濕濕話唔想你有事先同我講啦

女神wfc 係床上主動撩男朋友bb屌佢

盲閪追下post啦

反正過三十仲有班兵仔等埋單

唔好ff咁多
無女人會同你結婚生仔
有都係為左錢

睇嚟你都唔多幸福

又要做雞又要拎貞節牌坊。。。

網上既野唔好咁認真。

的確幾公平既
男人注定要勞役，女人打份風流工做幸福少奶
樓主的確唔係女權人士 千祈唔好屈佢

公道啲講句，

如果你咁幸福既就快啲拎塊閪去比你既ＢＢ屌，
唔洗上網同我地班ＯＮ９既連登仔對罵。
如果你真係咁開心快樂既，
洗鬼上網同人分享自己既成果咩

佢單親家庭
比少少體諒

咁你把口又唔好咁毒

我只係見過有條女個家庭真係有問題，
而個條女做人地小４做人地肉便器，
比條麻甩佬有婦之夫瘋狂中出，
佢原本以為同條佬拍緊拖，
點知原來小３都不如係小４，
但佢自己知道左佢唔係佢另一半之後，
都心甘情願咁比條佬定時定候屌，重要唔戴套，
但佢地又死好命無搞出人命。
條肉便器原生家庭好有問題，
住公屋，父母成日打打鬧鬧。

拍拖唔單止係應該扑野，拍拖應該仔都生埋添。
婚都唔好結，慳返一筆。
一男一女只係攬住其實真係唔應該，
應該一見到面就脫晒啲衫瘋狂性交。

媾女唔通展示個戶口銀碼出黎咩？
媾仔洗唔洗拎塊閪比佢驗下緊唔緊先比佢媾。

係呀，無朋友既人先上網；
如果係咁既理論，少緊無朋友個啲人現實到底又有幾多朋友？

突然覺得網上面都幾 有趣 。

得閒罵戰，不如扑多兩轉。

舉例都舉好d啦大佬
智障學人上連登

你唔好話男人要求大波 自己都要大波？

多謝樓主開post，等我又扑多幾個雙重標準撚

你真係好撚on9

所以話 睇你都係做唔到大事既人
一有權力就諗男女關係先
收皮啦

唔扑嘢拍拖有咩意思呢，一定要扑

我真係得閒得濟出黎撚狗你地又唔信
男朋友都叫我唔好成日上連登屌鳩連登仔

唔係為扑野
係為咗同最愛既男朋友有親密關係

我返你地套logic代入返你地咋

即係扑嘢，正呀

開始覺得同啲父權塔利班講都嘥鳩氣

加油啊樓主

你哋，係我眼中你哋都係你哋
既然眾人皆醉你獨醒
你都係想當FB玩啫

有d野， 冇左係傷心d。即哀順變啦

睇你都係哥,講埋啲bullshit
睇你都係做唔到大事
睇你都係冇女
睇你都係毒撚
見到你班女權臭雞啲留言真係笑撚死 好似識千里眼定讀心術咁，扮哂老屎忽係到指點江山 講出黎面唔面紅 小人與女子難養也,此乃真言，真係要取回權力,社會先可以正常運作

講到好似同一班人咁

咪推la,等陣又話自己假膠架la

好，行為可以對等ma
咁啲港女要求男人買車買樓之前自己都要買車買樓喇
因為買車買樓係行為，都唔會男女有別啦

香港仲講梗應唔應該婚前性行為
笑撚死 落後過伊斯蘭國家就黎

你都可以要求女朋友買車買樓架
笑撚死人咩

點解會覺得男人權力大啲？
女人要靠男人放權？
係今時今日女人都可以做到國家總理、特首
根本就不存在男女能力有分高低
男女都有能力去做到重要嘅角色同崗位

會覺得男人權力大
甚至係放權比女人
呢樣野其實係由社會建構出黎權力關係
係我角度根本是邏輯謬誤
如果社會文化男人認定女人係弱過自己
從而剝削女人各種機會，例如讀書、工作、婚後家庭角色崗位
男人自然感覺高女人一等

其實唔應該大過將男女對立
咁樣啲arguement永遠都講唔完
因為男女都可以係不同issue係弱勢

我地應該講性別平等
基本概念係不論性別都有平等待遇
而非單向的男權女權

拿前面幾句有保留
最後幾句正皮

咪係 樓主好自卑好煩好霸道

你係咪想人tum姐？
你唔係真係當連登係主流意見呀嘛？
你使唔使咁自卑？

要開幾個post證明你諗嘅嘢係絕對啱嘅？
樓主依家係咪單身啊？驚鍾意嘅人好似連登仔咁嫌棄你？你真正接觸過好多男人未啊？

現實世界裏面係有男人都有過呢啲經驗，
所以自然唔會介意未來女朋友都會有呢啲經驗， 你只要專心去搵呢一種男人咪得囉，
你連開幾個post喺度踩keep處價值觀做乜啊
你真係好煩好似怨婦

越冇朋友嘅人，就會係ig fb瘋狂show自己多朋友。
越冇錢嘅人，就會越show自己有錢。

你越嘈得多，越顯得出你好介意同自卑。
唔該樓主你想要人氹你嘅話，去玩交友app啦，
唔好再喺度踩keep處個班人。
你生得ok，一樣大把男人要你。

咁你講行為對等講條鳩毛咩
即係擺到明行為係唔對等啦柒頭

咪就係，清朝咩
成班90後00後其實係咪1890同1900後黎

拍拖冇得扑野拍黎做乜

咁你條女係咪處先

都唔知樓主有咩好嘈
擺到明就係雙重標準啦，咁又點，呢個係男人既天性，就好似男人鍾意睇av咁
咁女人一樣成日要求男人有錢買車買樓，呢個又平等咩？
本來就係唔平等，男人有J屌你，你無J比男人屌，基因天性既嘢你改變唔到，就係咁

樓豬自己冇帶眼識人之後就成日開post 刷存在感

連歷史知識都冇，一戰後西方國家女人先至有翻丁點權，去到二戰後先至真係多女人出來打工，再之後十幾年先得1x%女人做到專業人士或者事業女性，依加先稍為多女人做管理層. 男人根本無完全放過權俾女人

依D人現實真係唔知係點嘅痴線佬

新夢露絲打

Ching你好重怨氣喎 比女玩完飛？
定係死gay佬

革命不是請客食飯,推倒現今女權,必用重典，用軍隊殺幾個帶頭人，少啲怒氣都唔得,學似你啲閹人咁舉高雙擺X求人改變就死得啦

痴線 我不嬲中立
絕對唔會踩人留處 女人留處等班男人發爛炸都夠好睇啦
我不嬲屌既係連登仔既雙重標準

我唔需要人要
亦從來無一個男朋友同我討論過處既問題 連處呢個字未講過
所以我好懷疑我係咪同連登仔同一個時空

同樓主扑野 好爽

擺到明就係雙重標準啦，咁又點，呢個係女人既天性，就好似女人中意shopping咁

你自己答左啦

內射你母親 我老豆都好爽

咪大家一齊雙重標準囉，雙重標準根本無問題，咁你又開乜嘢post黎屌人雙重標準呢？

我笑鳩你雙重標準咋 你唔係同意我講個句下話 用下腦都知係歪理啦 乜撚野係咁架啦

女人鍾意shopping同埋要求男人買車買樓的確係天性wor，都係女人追求物慾既天性
男女都有雙重標準，根本唔需要互屌，永遠無公平呢樣嘢

其實我都認同永遠無公平呢樣野
但連登仔永遠都唔明
成個loser咁賴落女人到 開口埋口就話有閪大曬
但其實有鳩都可以大曬 有閪都可以係loser
睇你自身既能力同條件姐
自身條件差咪努力去改善而唔係賴落女人到
呢個係我開post既核心思想

拍拖都係人夾人喇
你想拍拖扑嘢咪揾個肯嘅拍
你想結咗婚先嘅 咁咪揾返個處拍
唔明有咩好嘈

係囉!
拍拖嘅原意咪就係了解對方

但係你追條女果陣唔會知道佢肯唔肯扑嘢（唔通問佢咩），但如果因為佢唔肯就飛左佢，又好似好賤咁

真正雙重標準

個重點係唔知點解有堆人witch hunt咁捉婚前性行為嘅女出黎話佢地係雞又起底又剩

痴孖根
除咗啊嬌重批鬥過邊個啊？

下 你行出公海搵啲人無啦啦起條女底嘅po有幾難

巴打心水清

who

岩啦 支持女性性開放

咪係 溝女同叫雞一樣

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

而加係講緊只要有閪就大曬 同有鳩都可以大曬 無任何衝突

你知唔知自己講咩 有閪大曬就唔會有鳩都可以大曬 知唔知個曬字咩意思 呢到我大曬同時你又大曬

唔同生活圈子可以有唔同既人大曬嫁喎 你諗咩既？

但連登仔話女人有閪大曬 二次投胎 人生easy mode你點睇

點解屌個制度就等於係loser
我屌後門狗我就唔係大學生？

連登仔都有講有錢大曬 靚仔大曬等等
而事實上一個正常女仔待遇都好過一般男仔 返工已經係一個好例子

我反而覺得邊有尼啲“天性” 都on99 嘅。

男人鐘意睇AV，第一係道德教化，i.e. 女仔唔可以有性慾，第二係AV跟本係tailor made比男性嘅 咁都可以拎尼講

其次女人成日要求男人有車有樓云云，一來唔真二來個norms 係因為女人附屬於男人嘅文化依從關係，傳統思維中女人無能力自己有車有樓，先至要依從的男伴有車有樓。

你哋咪又係父權思想嘅受害者。

屌到連登仔知自己幾on9

試解釋 : 閪撚曬

嘩 你已經痴撚咗線 毒撚到傻咗

根本男人唔應該比錢女人使同追女人

男人根本唔應該屌閪
你可以唔屌閪一世我都會唔洗男人一分錢

我覺得啱喎，錢喺關係入面係應該互相幫助，大家都搵咁多咪AA囉，唔應該老憑男人比

屌閪唔係用尼做交易囉

樓上話屌閪同金錢掛鈎

不嬲對事唔對人
可以部份同意架可

小學雞嗌交？

我覺得金錢同關係上的主導權掛鈎係有啲嘅，不過尼個唔止適用於男女關係啦。

利申無洗男人錢有洗老母錢

講到冇野講就話人傻,睇你黎真係on9仔黎

原來真係雞黎，屌你要比錢

你唔要人以為你傻 你就帶頭做啦 係連登用鍵盤反唔到女權呀 傻撚

個女話屌西同錢掛鈎又同時唔認女人係雞。

女人同狗公同左膠喇成日話女雞係毒撚先講。

咁你試下個老公破產，睇下個女人會唔會走佬離婚咪知所有女人係唔係雞囉。最少9成女人會走。

最少九成=90% 唔= 100% ，thus “所有女人都係雞”係絕對錯

你啲邏輯唔通喎師傅

都仲未講你個9成邊度黎 我夠見到9成都唔走啦，許仕仁老婆已經係反証。

所有？

印度男人都唔係全部強姦犯啦,但佔大部分，所以標籤佢哋為強姦犯,支那人亦然,香港女人大部分都出黎做雞,不認還委婉其詞,所以話全部女人都係雞,係完全正確

呢度睇到好多女做sp 其實係cheap過雞

龍門任你擺

其實我都幾肯定印度強姦犯唔超過男性人口的50%

性開放的女仔都係

大部份？

都未講“大部份係加標籤就係啱”尼個邏輯

至於SP，哦。

我初戀就係睇得多舊登
佢個陣話破處係害左我
個陣勁純情 真係拍左兩年都冇 第三年long d唔計
不過都因為咁我封左佢做最接近神既男人

樓主除咗講日系唔認同 大部分都認同

多謝支持

樓豬係咪冇左個處要拉人落水想心理平衡d?
我都知好慘
但希望在明天
總有個毒撚肯埋你單

又唔係結婚
女朋友係咪處有咩所謂姐
玩下姐

樓主拉埋其他好女仔落水

又唔係結婚
拍拖派下帽有咩所謂姐
玩下姐